唔好講咩抄唔抄住先，神魔真係間有心嘅公司

有邊間以港台為主要對象嘅遊戲公司會咁做

其他game響應中共停玩一日就有

你話我打手都好，真係無玩錯呢隻game

原來呢間野仲未摺

係抵讚嘅

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

真facebook見到